（有圖）我都好想咁樣俾人坐爆！！！！！

示意圖：

大大力坐，
大大力射，
不斷插！！！！
爽！！！！！

終於有新圖

對波好大

竟然無伏

好大波好正

點解唔係成人台

正評引伏

more

仲諗住入嚟屌柒你，原來冇伏

無伏喎今次

好pink

正

有圖

正呀

幫大家回血

又冇毛又pink

屌你老母呀

屌你老母

推

正啊

ho lun jeng

Jed

屌你老母呀 連登有愛

算你有番d人性

呢啲要上熱門啦

屌晒你哋老母

不能只有我看到

Jed 竟然無伏

二次傷害dnlm

金髮

外國人

回血

我屌你老母呀

算你啦

呢啲公式照都咁多人話正

粉到傻

前後真係好撚正

屌你

垃圾post多到

對波好大 好撚正

你個車頭無柄嘅

又白又滑

點解上面嗰個條撚睇落有啲奇怪？係角度問題？

好L大

大叔的愛

好人一生平安

點解會軟哂

唉 點解我會明知係伏都撳咗入去

eatable

呢個po所有圖唔洗睇
要洗眼去隔離睇大波妹除哂衫食野

我女人見到都覺得核突

屌你老母死gay佬

伏

hehe

好彩有師兄提醒 屌你老母

Bam

屌你老母仲未有圖回血

正評上一頁

我真係唔該你呀

吳鎮宇做咩事

哩啲就咁L多圖

因為夠咸濕

仲幻想有0.00001%可能

連登真係好撚多gay佬

正呀喂

屌唔好咁痴線啦

滿意未 好撚正

WHY？ 扯左,我明明唔係GAY

你幾時死

好撚正

已封鎖會員 想同欣宜玩69

非gay 不過睇晒，人體嘅構造真係奧妙！

因為見到J圖

我屌你老母，我仲諗緊點解會封鎖呢條友

好撚煩啲死gay佬 扑鳩哂班柒頭

你地好仆街
雖然我無事。

我想坐人

呆撚左幾秒
條jer 咁攪笑

因為冇得一齊插

你老母臭閪 冚家剷

正評

樓主闔家平安。

打左5次J，thanks

呢啲就有圖

有無巴打解釋下 點解唔扯既？

利申 絲

正到

直升機嘅擬音詞

呢D先似樣麻

block

雙重打擊

我屌你老母臭閪祝樓主仆街死

回你老母大春袋

磨牙

屌 成個po都無女

扯到好行

高汁正評

冇伏喎 一定要正評啦

上面班友有無人性？

正評引伏

幫樓主整個img link

呢嘢叫咩？

STpeach

train

求回血呀

可唔可以Post吓啲Asian
唔係咁鐘意歐洲人

撞車

在此呼籲 各位巴打 㩒任何回血link要三思
利申：四次傷害

屌你地老母

lm

LM

大感謝，求名

垃撚圾死gay佬賤撚過做狗

屌

呢個唔能夠得自己一個睇到

正皮引伏